（推到完場）620公投要人！！

中學生嘅話，只要帶學生證就可以去以下7個票站投票！

睇吓下面呢個名單，只要有其中一個工會你係符合資格，都可以去所屬票站即場入會同投票！

如果唔肯定要去邊，就可以去主場：九龍慈雲山蒲崗村道89號地下禮堂

公投要人！

推

全部票站已經開放，投票時間去到今晚8點

推到上熱門

公投要人！

雖然係P牌，照推！

推！

Push

620 公投

慈雲山票站

推啊

推推

入會，入會，入會！
投票，投票，投票！

今日公投

你今日投左未

入會！公投！

大專生有冇？

可惜冇

票已投

推 投！

投左啦！

push

國安法都縮左啦
支共夠膽立，我裸跑
立貼為證
唔好比位佢地縮啦

去左慈雲山投

不過搵唔到間黃店食野

正經po要推

已投

唉。

推!!

香港人今日去投票,
投完後, 得閒就上黎連登或其他社交媒體幫手推下post.
暫時停止其他討論, 集中火力推公投 POST!!

宣傳唔夠，FB 唔多人講。

推呀